日圓仲有冇機會升穿7？

同埋用咩買外匯最抵？

是但射兩粒導彈 即7幾啦
傻鳩

7左